足球波衫一問

近排有啲錢，想買下波衫，各位ching有冇邊間online shop 或者 街舖推介？最緊要係真野 唔該哂

人地有d錢就買車買錶
你買件波衫就咪攞出黎講

買件波衫都俾你屌

人哋問下又得罪你？

大家對有錢既定義都唔撚同

我想知你有錢到咩程度

你個名真係襯哂你

仲讀緊書想幾有錢呀？